從來未見過禁多警察委任證

原來有委任證，委任證係反轉用，見光死

執法？

我諗香港地，得一樓一見過咁多委任證

自己唔啱仲駁嘴？

冇做錯平時怕咩show出黎

721係唔執法喎

黑警晒委任證
天方夜譚

警黑果晚，佢地個個都戴因為唔怕人投訴佢

陷阱卡黎

呢班仆班觀念扭曲到

無編號，冒警都有人信係真

吞槍死啦
無人攬你地架喇

屌，即刻拉鳩張建宗啦
講
得個講字

乜黑警仲有委任證架？

原來有證嫁???

真係冇見過

唔好話咁多張 咁耐以嚟一張都未見過

成班垃圾
夠膽未去做鳩張建宗囉

真係作反了

我以為張證係叫雞時先拎出黎添

警黑合作叫執法，屌你老母啦

落閘叫執法，含撚啦

軍事政變？！

陷阱卡紫色架

而家又識曬證喎，下次執法之前記得掛返張證喇

政變啦

想睇老解vs黑警

唉柒少陣 當幫忙popo

好威啊黑驚

真係諷刺 燒到自己先有委任證睇

用完仲唔掉咩

一張代表一隊喎....咁呢度代表幾多隻狗

更加證明而家要解散警隊重組

與民為敵，繼續撥火

應該無 一拎碌炮出得啦

仲未知正面係點
定係呢面就係正面

推

大開眼界

仲以為委任證係都市傳説

行射正企得正做咩唔show樣

學咩人執咩法呢, 通例都未識守

呢個禮拜大家鬥show 證

張司長真係奶野，諗住上張好牌，點知上完出充

唔好再冒充警員啦，香港警察係無委任證架

From 屈穎妍

我想，全世界沒有一個聯署行動是不涉及名字的，簽下一個名，就是彰顯你的立場，發出你的聲音。偏偏這班無膽匪類又要反政府又要吃政府，一個鐵飯碗我要，一份穩定高薪又要，政治光環道德高地我都要，這就是典型香港人，邊罵邊攞着數拿好處佔地位。
既然這麼不滿、不屑，最好的方法，是交出你的職員證說：「我不幹了！我不助紂為虐，我恥與為伍！」那我就心悅誠服。捨不得高薪、戀棧那福利，食碗面反碗底，你們這些無名縮頭烏龜，其實跟戴上口罩眼罩包到實的暴徒有什麼分別？

呢度有廿幾名警察不滿道歉，即係起碼有29970名警員支持道歉，不要忽略沉默的聲音

禁你老母

從來都無人理佢，但係成日走出黎助攻

執條撚法咩，都未同你班撚屌計暴力清場果幾單，依加淨係為你地元朗唔撚執法道歉渣撚屌！

巴打，「禁」字用錯左？sor先

未見過咁多委任證？
大耳loan笑而不語

[長文]人生最重要的選擇題

證明哩度警隊已經冇得救，冇一個係無辜，支持佢地表態作出選擇，歷史會清算佢地

仲有張高級d

行得正企得正
做咩唔開樣呀？淆呀
你班死黑警

原來你地有委任証嫁

長知識了，無下次

721 人影都冇，執乜撚野法

第一張堅係高級驚務人員

大大巴

張圖係大耳隆影嘅
一定係，除非唔係

一陣張建宗嬲就減你班柒頭人工

咁多人話錯。佢地仲竟然覺得無錯 班人真係傻撚晒

唔好再高啦，得幾個架咋

原來係有委任證的

唔鐘意就辭職

反啦反啦
g持警隊拉張建忠

咁就係委任證？
天方夜譚

識道歉說唔係黑警啦

撐呀

完來委任證係晒呢度
唔怪得執勤果陣冇啦

執你老母

唔係為你地執法而道歉 係為你地鄉黑合作同過度使用暴力道歉

未撚打完就撳錯制XD

撐呀....支持警方嚴正執法
拉9晒呢班違返警例既敗類XD

警務督察╱警司職系
Police Inspector/Superintendent Grade

職系實際人數 [?]
2875
各職級編制 [?]
總警司 - 47
高級警司 - 95
警司 - 288
總督察 - 587
高級督察/督察 - 2012

呀sir 同黑社會拍膊頭要問過你？

成堆白卡

呢班狗 自己有事就跳出黎 冇事就罷工

721當晚，元朗明顯無執法

佢地元朗就係冇執法

第一次見委任證

逾400名警察人員(簡稱狗)係威係勢寫了封聯署
信批評張建宗漠視狗意，自己代表狗民向巿民道歉，所謂聯署，全部是沒有名字的委任證聯署。

這班無臉匪類又要屌巿民又要攞人工，鐵飯碗我要，穩定高薪又要，政治光環道德高地我都要，邊屌巿民邊攞納稅人錢拿好處佔地位，其實同戴上口罩係元朗無差別打人嘅黑社會有甚麼分別?

張C唔代表你地，你地係咪打算自己行出嚟致歉？
嚟啦，出嚟啦，等緊你地！

屌你老母警犬，原來你哋班狗有委任證

香港警察要靠黑社會支持

平時又唔見你攞出黎

警犬都費事理佢

唔係叫雞先出咩

問題係對住恐怖份子唔執法
咪要道歉囉
妖

仲有放貴利個d

拎番張證番屋企抆屎啦

唔滿意呀, 辭職啦屌, 無謂委屈自己.

套落去啲黑警度真係啱啱好

貴利佬：另外個二萬張係我度

韓琛：「祝咁多位阿Sir 喺警察部一帆風順」

下，原來係有委任證嫁？
會唔會係淘寶50蚊買嫁？

好大支野。
行政長官都要道歉啦, 你高過佢大過佢?

班笨七毅進仔連中文都唔識

班死黑警有種咪show 委任證囉
同藍絲五毛叫我地係除囗罩一樣

食花生

佢哋知唔知張建宗幫佢哋道歉，就係因為佢哋唔執法？

白邊帽啦咼
十幾廿萬一個月

又要反政府 又要吃政府納稅人+幫市民
先至啱

梗係啦個個都唔帶出街，
咪可以攞一疊黎影囉

原來天方夜譚真係存在
外國成日出現

笑撚死

係咪假證嚟，平時都未見過

夠啦，再笑真係會死
考狗係咪智商高過30唔請架？
全 地 球 就 係 屌 你 地 遲 到 仲 要 唔 執 法 呀 ON L 9
連比人屌咩都唔知

唔鍾意咪唔好做，大把人想坐你個位。

執法就當然唔洗道歉，但最撚慘你選擇性執法呢

而家執行緊咩任務要show證 ？ 反了反了

咩rank 先

委任證代表D咩? 你冇都可以係警察啦 定係儲閃卡啊 做野果陣唔拎出黎 而家就係到哂

係執法, 但係選擇性執法, 選擇性失憶同選擇性失明, 香港有部份d咁既警員, 多行不義........

都痴撚線
有撚人執法咩
剩係見到班狗入村同白衫人拍膊頭咋
屌你班狗

本人只接受實名投訴。
夠薑show個名出嚟，垃圾。

叼，原來佢哋有委任證嫁

咁多

係咪曬冷呀係到

班死差佬以為自己係上帝，做咩都岩

易死章

反反轉先講啦
MTR車長都有種過你班垃圾

警政府幾時捉張建宗呀？

屌你老母 黑警死全家

好叻叻喎

光明正大怕咩公開身份呀，屌

比個制度洗腦得太誇張

沒有名字的聯署/屈穎妍

時間：2019-07-26 03:23:28
來源：大公報

那天，逾400名政府行政主任（簡稱EO）係威係勢寫了封聯署信給特首，批評林鄭漠視民意，不回應反對派五大訴求，並「強烈譴責同是公僕的警隊」，說他們「有勾結暴徒之嫌，嚴重失職及違反專業操守」……

說他們「係威係勢」，因為EO不是普通職員，頂薪點可達18萬，政府現架構約有3500名EO，即是說，400個聯署，超過EO的總人數十分一了。這麼多高薪厚祿冒着丟金飯碗的險出來反自己老細，我都想看看這些英雄好漢到底是誰？

不看由自可，一看笑翻天。原來那個所謂「聯署」，全部是蓋着名字的職員證，400個沒有名字的「工作證聯署」，簡直是又要威又要戴頭盔的最高境界。

因為傳媒絕大部分是撐黃的，所以大家都捂着眼睛耳朵做報道，拋掉一切新聞邏輯，把大眾當白痴，正經八八地大字標題：「逾400EO聯署強烈譴責警隊」。

半天後，又有44個部門共235名公務員有樣學樣地向特首發公開信，譴責內容一樣，下款是「一群來自不同部門的公務員」，聯署包括機電工程署、建築署、社會福利署……的職員證，有些甚至連職員證都不敢拿出來，只敢上載一張蓋着名字的名片，最經典是有張政府網站職位截圖，都當作「聯署」。

慘不過有傳媒報道、認同，於是那幾百個沒有名字職員證的「聯署」，還警告「說」：如果政府不回應，就採取工業行動。

我真的期待。

一班連署名都不敢的懦夫，到底會如何不讓人發現身份地罷工或按章工作？我好想見識一下。

除了這些，近日網上流傳最少八封來自公務員的匿名公開信，包括聲稱是消防及救護人員的、用入境處職員名義的……手法類同，都是用隱名職員證當簽名。

而位於政總核心位置，被譽為特首「大腦」，是林鄭月娥一上場解散了中央政策組後，另起爐灶成立招攬年輕人的部門「政策創新與統籌辦事處」，日前也在辦公室貼起了所謂「連儂牆」來，上面一樣寫滿「獨立調查」、「講人話」的不具名便利貼。

我想，全世界沒有一個聯署行動是不涉及名字的，簽下一個名，就是彰顯你的立場，發出你的聲音。偏偏這班無膽匪類又要反政府又要吃政府，一個鐵飯碗我要，一份穩定高薪又要，政治光環道德高地我都要，這就是典型香港人，邊罵邊攞着數拿好處佔地位。

既然這麼不滿、不屑，最好的方法，是交出你的職員證說：「我不幹了！我不助紂為虐，我恥與為伍！」那我就心悅誠服。捨不得高薪、戀棧那福利，食碗面反碗底，你們這些無名縮頭烏龜，其實跟戴上口罩眼罩包到實的暴徒有什麼分別？

屈狗都笑你。都同你割蓆了。

支持警狗增加牛肉刀做裝備

撐警要用錢買大陸里同黑社會

死黑社會絕子絕孫

執法 不要道歉 但是我有問題：

執法 = 勾結黑幫？

執法 = 過份打人？

執法 = 可以有選擇去做？

執法 = 可以39分鐘到達現場？

執法 = 漠視執法守則去配戴委任証

你們憑什麼説 執法道歉 天方夜譚？

反轉再講啦，撚樣

你們簡直就是一個笑話 天方夜譚

濫權唔道歉
人渣敗類

個幾月黎, 多謝咁多位勇武, 我地真係勝利在望, 聽日靠你地保護老少婦孺, 希望唔好主動出手, 但唔代表唔還手

和理非帶埋後備電, 盡量全程錄影, 有咩事可以還原真相

記住, 我們要嘅係呢次運動嘅勝利, 唔係贏一場交

勇武 和理非 永不分割

反轉張證做乜
唔係好勇以下犯上架咩

我以為委任證已不存在...

覺得自己著起套制服就大撚曬

行得正企得正做咩唔用正面阿!!!屌你老母

平時就屌示威者戴口罩
咁你地呢 無錯又怕咩見樣呀
連證件相都唔敢show出黎呀陰公

起碼警司 圖一係高級警司

原來警察有委任證架？

警察請不要反共

黑警：我地做得啱 嗚鳴鳴

好人好者怕咩show正面

呢班仆街
我地之後清算佢

覺得自己冇錯點解唔敢show正面

白卡定六合彩飛黎?

連港共第二把交椅都壓唔住班黑警
只要鄧氏原居民二哥繼續撐黑警，好快叛變

夠疆正面啦

成班垃圾，執法大撚曬呀，唔識明辦是非，你機械人黎架屌你老母，權力大撚過西仲想扮受害者，警隊重組啦屌你老母，dse唔合格唔撚收呀

唔識帶委任證就咪學人post出黎啦

宜家係屌你地無執法喎

最緊要係聽日要堅持和理非

Push

根據咩法黎執？
警隊特權法？

定祖國法律？

完全無視警察通例
完全無視武力使用守則
完全根據政治立場差別對待
完全無視市民服務需要
仲要鈎結黑幫，明目張膽

有種反轉先放出黎啦，垃圾

一直以為係都市傳說，警察有委任證

反轉d warrent card啦屌

這是正式錄用的警察嗎？香港啲警察好似無呢張證㗎喎，係咪鬼呀

三粒花就有白帽邊啦

係傳說中嘅委任證

仲意為委任證係都市傳說 原來係真

好人好姐，點解唔show正面？暴徒嚟？

無視警察通例
知法犯法仲執咩法？

算喇垃圾狗

原來委任證咁樣用

以後口號不是“知法犯法”，要改為：
執法犯法

咪呃我啦 香港警察都冇委任證嘅 冒警好大罪㗎

執乜撚野法呀屌你老母
你地去左執牛屎咋下話
西鐵d人俾人打撚到閪咁先識出黎拍膊頭
咪撚係到扮正義啦 無人認同你地呀
番去執牛屎啦 仆街

屌 好撚好笑

包庇黑幫、打市民呢d叫執法？你地冇撚野呀？

佢地執咩法？ 家法？

[緊急] 請求中共基於人道理由接收香港警察及其家屬於大灣區

嘩頂 仲以為警察係無委任證

黑警匿名信?

最多咪得三萬幾張

這就是香港警察

陳怡幫我隻連登香城Online拍咗條宣傳片

正版香城Online Game
獲知名Youtuber陳怡宣傳
內含史上最全面裝備手冊及逃生路線
7.27再公測牛屎村新地圖

竟然冇寫錯字

屌㩒錯負皮

幫你撳返

721執過咩法？家法祠侯就有

光復香港
時代革命
Liberate Hong Kong
The Revolution Of Our Times

以為自己好巴閉，狗黎咋

係lor 係咪心虛😂
淨係記得死撐 冇打市民
講到9唔撚搭8

問題係
你都冇執法

唔炒晒班黑警換過
香港人無運行

黑吃黑

之前要求出示委任證 難過食屎

唔係暴徒點解唔見得光呀！(藍屍Mode)

成個月加埋

721黑社會恐襲有撚執法呀，屌你老母

咁巴閉show正面啦行得正企得正點會有事

終於搵返張委任證

反轉先再講啦撚樣

而家你唔撚執法
一係就有法不依
一係就有法不執
仲咁on99

道具黎

人都唔在場叫執法？

笑死

市民問親個撚個都話無委任證

唔想俾人查就個撚個上哂水

好撚野

警黑合作無錯

白衫周街見人圍摳又無錯

班黑警根本就係咁

垃圾